# Notificação Segura

Este projeto foi desenvolvido como componente de avaliação da disciplina de Aplicativos Mobile do IFSP, e possui como objetivo automatizar, de forma sigilosa, notificações de ajuda para situações de urgência e perigo. Trata-se de um aplicativo que busca facilitar a criação de denúncias, em que através de interações com o dispositivo (toque acelerado, aumentar/diminuir o volume, pressionar em popup de notificação personalizada e disfarçada) a polícia ou algum parente do cliente pode ser automaticamente acionado via ligação ou mensagem. O usuário do aplicativo pode escolher o tipo da notificação e os gatilhos que a disparam.

As principais tecnologias utilizadas são React Native, no aplicativo, e PHP + Laravel no Backend para envio de notificações utilizando as APIs da Twilio.